乃木坂46討論區#212：齋藤飛鳥誕生日おめでとう

乃Po呼籲:
DO DO DO DO MY BEST

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
9月4日發售

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
發售中

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

斉藤優里1st写真集「7秒のしあわせ」
發售中

映畫「Hot Gimmick: Girl Meets Boy」
上映中

『いつのまにか、ここにいる Documentary of 乃木坂46』
上映中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

很想代你 面對世間瘋狂和混亂
這地球 喜歡恩怨
巴不得跟你在太空取暖
讓你平靜造個美夢 躲開這個失樂園
珠美

牙喜男友強勢留名

對唔住各位老細，罪該萬死

Push

仲要搞錯自己個推個名

咁正 點揀好

下年我會搶到

似曾相識

我一直以為係漢字同日文既分別

我左你右

飛鳥ちゃん誕生日おめでとう

你依家唔推就可以搶到

你條死廁撚係咪諗住爆一個post加推一個

依家先覺#1四期幅圖牙柴個框特別深色

好似啲醫院姑娘喂病人食藥咁
咩醫院自己諗

可以鞭一世

以為你會加推埋蓮妹

生日快樂雀

push

因為mouse指住左

有冇搞錯庇護工場同醫院？

你推爆隔離個po咪當無數囉

我都係上黎鳩up輕鬆下姐
唔好咁上心啦

我單推

留名

越黎越多蓮加圖
好快加推

人少少，自己靜靜地推爆隔離個post當無數啦

啊雀生日快樂

lm 生日快樂

lm

做乜
罷工被炒？

我都係鳩噏下

有兩個post 嘅
乃木坂46討論區#212：斎藤飛鳥誕生日おめでとう

無事！推依個

LM

你唔覺有d怪既咩個標題

見到咩事了打錯名

找不同

桃子應該係做開研究........

大園桃子老公留名

其實明明香港人先最識寫依個「齋」，都可以寫錯

睇完cup star個新廣告，阿白啲戲都幾麻麻

老白啲戲不嬲係麻麻，唔係一早好似月櫻咁係咁做舞台劇啦

就算上季套劇，老白都係做花瓶咋嘛

白石麻衣老公留名

自己推都可以打錯名

啊雀生日快樂

但好多人讀做齊字

我

咪又係睇樣

咁iphone打日文嗰陣依個斎藤同依個斉藤出先個依個齋藤嘅

明明四隻字都正體中文

正正式式
老女人留名

用中文打先唔會錯

勁 推得咁快lm

下一份會更好
加油

畢咗都係做model算啦

都唔知你公司係正直定點
做支那生意都咁搏
黃都唔好俾佢知嘛

美彩b

師兄係咪有咩誤會，深田恭子，本田翼個d 你會唔會佢好戲？
有樣又受歡迎就夠啦

有時真係驚 講到你地果D推果陣會嬲豬

到時先算
俾我幻想多一兩年白白仲係度既日子

咁翼b啲戲都唔差今日睇天気の子佢配音都ok

不得了

翼B啲戲唔好提啦
深田恭子做到已經有佢嘅風格 做傻更更嘅女人係幾似下

翼B早期啲戲
依家好左小小
利申 佢一出道就有睇

琴晚佢求我掂佢但係我唔想
佢就係咁既樣

翼b係最近呢二套先好少少但都係好生硬

牙雀生日快樂

手足幾好想像力
想同你學下野

我老婆齊籐飝烏

翼B就....由不能接受進化到有進步空間

肥恭睇足咁多年都係要扮傻，由傻妹睇到變傻婆

美月同臭臭幾好戲

咁啱嘅，我都係佢男友

老婆

咁早發夢

仲早？ 清你唔洗瞓架

今單首under曲
點解要唱英文

你要知道你女友有好多個男友

因為想玩鳩幫maaya溫書再考試

DO MY 啤

乃po手腳巧巧人

星期五唔訓教的

要睇埋牙七 輪到你了

jer住maaya好好玩？

唔係揸my breast咪算好囉

好多中意FF既痴線佬

唔想有咁多仇家

例如你

成個po都充滿性幻想架啦

正常發揮

有D 人好惡的
以為MB真係佢女朋友來

牙喜v字手真係差啲把持唔住......

見到佢個樣都已經把持唔住

今次營運真係執到好多寶

牙喜識發光咁

4番目之光

我覺得佢夜晚嘅v字腳更加把持唔到

堅正 淨係搵佢既身影

屌你老味賀喜咁純你都要意淫?

純咪好 可以教

岩 要意淫就應該搵D 個樣淫既MB

美月？

牙雀生日快樂

同個衰妹慶祝完，而家係我間房

研究

唔係 米屈牙月

師兄好波

美月強勢回歸之後純咗

係咪因為咁你成日2仁牙堀

咁細個就寒背

牙堀的確仁

嗰2枝咩嚟

幾時有淫過
你地老屈佢咋

成日要低頭

真係無
講左好多次 我淨係會2仁蓮加

秋元康

你好啦喎

乃po應該冇啲咁癲嘅人掛

幾鐘意結他嗰set圖

諗返起
以前中一二
成級女仔都係呢啲曱甴頭
俱往矣

禾呢啲毒撚好易畀人呃

曱甴樣

你估呢個世界咁多乃級靚女咩
不過發夢真係好多可以同乃一戰既靚女

食到未

諗起山本山個張圖 話無可能識到乃級既女朋友

他朝一日
等大家可以除低防毒面具個日再講

呢到啲手足咁型棍實冇問題

毒撚都係唔好咁多性幻想
摺埋睇下乃算

mk 仔最中意扮毒撚

牛星必須死

我惡過元朗啲牛屎佬，邊個屈美月我就藤條炆豬肉佢

乃po 好多飛行巨又型棍

毒撚一號

毒撚二號

生日快樂，祝你心想事成，每日可以開心咁笑住過

毒撚三號

毒撚四號

有女可恥

有女就躝啦，條女仲要靚女嚟

真.毒撚四號

難聽過粗口

發夢見到嘅女全部都好有氣質

@音推

躝啦屌你老母

收皮啦偽毒

雀happy birthday

躝

藤條炆美月

阿楓同阿媽去左橫濱中華街

好似越泥越靚女

藤條炆g

乃po手足惡過藍屍

邊個整喊佢

你唔sor?

生日放過d雀推

Sor，佢話唔想我都夾硬嚟咗

梳 唔小心整痛咗佢

🚬🚬
八婆快啲死

隊長男朋友留名 下個月同佢結婚

齋藤飛鳥・堀未央奈・山下美月
ユニットカップリング曲
『路面電車の街』

一聽第一句個腦即刻彈咗句難道白石茉莉奈

邊個黎架

捧到出哂面

官方認證美月寶寶三期ace

呢樣真

唉點解唔搵返threefold choice unit

仲洗問？美月要上位囉

腩腩

我愛生田絵梨花

又做月野兔，又拍戲，又二套電視劇主角

=冇C做

感覺都追不回來

一早上咗了

下單王者回歸

鄧美月唔抵

hello，小妹新飯

乃po唯一·真·白麻老公留名

好耐冇見 最近反緊邊個

你好 今日洗唔洗去旅行？

鄧美月是誰?

美月 蓮叻 最近牙櫻都想反
實係最近壓力大搞到咁

不了，要陪女

咁好？

臭堀見唔到佢真人就矛乜野
但一諗到比佢hey 0過就想組反堀聯盟

握過啦？ 禾就不了

放過牙堀
一齊轉反牙土好嗎

燈死左

牙土都休啦 仲反條能

反土啲人係咁

你老友呢？

死廢青，成日反反反，為營運添煩添亂

給我往死裡打

其實都係開頭佢喊喊喊先唔中意 依家無乜咁反感了

反mb=暴徒

落左 under 都仲反

係休息丫好冇

反mb 唔需要理由的

用嚟抹jerjer唔好

一向

要多D留意下

用蓮加個條

留名
乜依家多咗咁多人迷蓮加

正到

好難抽 1/60

一邊飲奶 一邊升cup

想摸……………手

✌🏻✌🏻

日奈應該可以做到唔用手飲珍珠奶茶嗰個challenge

真，本人親自fact check咗

點解電台影既相特別靚

珠美世界第一

日奈子唔係應該計千葉出身咩
點解會擺落北海道

想渣......手

小樽出世，之後先搬去千葉

接受唔到禾雀要同美月一齊唱

首歌唔差

四期都好多字幕組

美月係g

珍

邊個負皮禾楓

唔係我cap, 朦都冇辦法

乃po最緊要係止暴制亂
背後肯定有組織咁反月反年

我好簡單，有misa就唔反

雜音

You know what I want
gotta give me some more

中國市場嘅吸引力真係唔細

牙雀推真係勁 我珠美自問都係得齊頭三百張

證明你唔夠愛珠美

使唔使5000蚊港紙

3 4千張好基本啦
雜誌 mail blog twitter sr好快夠

有咁多雀推，每人300張，唔駛4個人都爆po，而且牙雀係乃團嘅時間長過珠美咁多，自然圖都更多

張張save架啦
希望手畜都幫幫手save
要#701之後先可以單推

電腦移link咪推快啲囉

珠美咁少job
除左mail應該都好難有咩圖save 到

珠美本身應該有job
但比手足燈到冇晒

小公主

啱啱先得閒聽新歌
雀崛月首unit好高汁呀
有番以前御三家啲unit既六七成功力
首歌好似講緊美月寶寶嘅往事

叫左你唔好亂燈架啦
結果24單就掉選拔

禾從來唔燈 兩個推一個福神 一個選拔

比美月企C位

u廁 大包圍實中一個

但你一改名就畢wo

你揀top嚟推我夠得啦

得三個人邊個C都無所謂啦 希望MV會再加乘

係咪俾人開發嘅事

想G磨牙

Triple steak播16單

好多腐皮

禾個推入哂福神

支爆未

張張save咁癲 我唔靚唔save

雀撈咗咁耐
仲係model呢
雜誌相都多幾十倍

你一燈就....

你地jer 完禾未

抵jer

我同牙雀嘅私照仲多過雜誌相

唔夠圖咪同一張po幾次囉

請yoda 好好休息

我都唔只300張啦

邊個先

30個推加埋

weak

禾牙梅都過千張啦

24號要見到佢呀

痴線
官方一開始話佢第1部要休息
過多陣又話1-2要休息
再多一排先比佢休曬
想佢死咩

過多幾個月25單休息

會企C 位

太古誠品有白麻本咩美腸活

嚟緊仲有兩場live，都唔知有無得休息

見佢講普通話都唔知開唔開心好

乃團咁痴台灣
最怕俾人屈台獨

擔心台獨不如擔心反日憤青
不過中意得乃都唔會理

佢地抵制任何野有邊次得 咪身體好L誠實

心口掛住部canon Nikon黎反日

屌住港獨廢青黎入水貨

14定15年個陣禾櫻隊好似係記錄片講乃團去左好多國家（例如台灣）演出
b站班柒頭吠完之後乜事都冇

見中國憤青抵制日貨，日本公司係時候提高產量

新一代神射手

就係趁支那收皮之前有幾多搵幾多

快啲屈 港飯assemble

貶到同yen 1:1

可能連買機票去日本都唔夠評分

日奈子:all time scorer

中國而家bam左國民自由行台灣
乃如果搞得成台Con
到時港飯要多多G持 weconnect下

揸住午餐肉就可以睇con既日子

燈少陣得唔得呀

今日睇到locker apartments 維權個d 回復，笑4咗

冇左大陸人當堂耳根清淨

還有國旗還有党

dllm quit 左狼人grp 入唔番

上緊weibo鬧港獨廢青暴動既時候
突然俾包租公cut水電上網趕出去

你係咪搞錯咗啲嘢？
冥幣貶唔係yen貶

好似聽日神宮發賣

台con狗衝
上海

叫微博唔好刪文

嘥氣啦

我知呀
咪話可能我地手持罐荷美爾去上海可以換到前排靚位

係會場既可以睇下葉月既生誕祭 唱下生日歌 祝生日快樂！！！

又飛

上海本來都9衝硬
而家睇局勢點演變再決定

飯唱定MB唱？

會場播音樂 之後大合唱

你係咪做生誕委員？

1:1搵鬼去開
到時唯唯都唔去搵人仔啦

不了
唔知會查乜
買部新電話都無用
支那要扣留你唔需要理由

跪求白白靚靚圖

哇崩崩地 有啲似wada

呢條making真係痴線的

白白腳趾放題

20/8白白連儂牆好強勢
有冇手足撐真夏

珠美

白白d 腳趾真係頂峰

呢set相條褲短到見pat俾人睇蝕晒

能否share...

平時已經成日有禾白連儂牆

想逐隻搽蜜糖，煉奶，朱古力醬之類，然後腳趾點醬慢慢啜足全日

麥樂雞？

叫佢同自己條女玩啦dllm

話白麻係雞
我正式屌你老母

第一幅

弱能人士

810 握手repo

/startchaos

仆街 戒左幾日 見到最尾嗰張真係忍唔住

今晩買半打啤飲下先

#players: 0

真夏雖然唔最靚果個
但會越睇越正

咩圖黎

金川SR話食章魚燒會走章魚 係乜玩法

乃木戀？

d北海道人寧舍多古怪野

諗起都

屎都冇？ 好失望

日奈子算唔算

珍 啲手腳無啦啦又連儂牆

又飲

平時夜晚幫佢奶乾淨咗

醉酒佬

獅子狗準備

吓

轉左嚟大圍 但屋企人翻左嚟出唔到去

撕一貼十

落太子飲夠本先翻屋企咪得

何方妖孽

大圍友想出去

[cp]【STAR·購票】

「NOGIZAKA46 Live in Shanghai 2019」
//購票詳情//
*預售開啟時間：
8月23日（週五）18:00
*演出票價：
內場1780元 / 二層看台1380元 / 五層看台680元
*售票平台：
星族官方指定購票渠道 & 大麥網
兩個購票渠道同步開售
請大家自由選擇
（鏈接將於日後公佈，請耐心等待）

//演出詳情//
*演出時間：
第一場：10月25日（週五）19:30
第二場：10月26日（週六）19:30
*演出場館：@梅賽德斯-奔馳文化中心
地址：浦東新區世博大道1200號

*目前確認參演成員（50音順）：秋元真夏/伊藤理々杏/岩本蓮加/梅澤美波/北野日奈子/久保史緒裡/齋藤飛鳥/阪口珠美/佐藤楓/新內真衣/鈴木絢音/ 高山一実/中田花奈/星野みなみ/堀未央奈/松村沙友理/山下美月/與田祐希/渡辺みり愛/和田まあや（存在因不可抗力更換成員的可能；如有新增成員將另行通知）

#乃木坂46#
#2019乃木坂46上海公演#
更多演出資訊請關注主辦方@STARGROUP-星族文化 協辦方@通耀ACCESSBRIGHT [/cp]

Heidi.gif

點解唔出

d飛俾班炒家hold起哂
點會買到

2老翻左嚟 唔想硬碰硬

畢左業仲似idol過未畢個時

跳到好似呢隻豬仔

返嚟空降福神好唔好 好想見佢

禾喜

不喜

係咪廋咗

知你淨係鍾意老女人

希望係アリーナ

賀喜好有初戀feel

一般就唔洗諗啦

miss her

真係得你個痴線佬先諗到

講得出依d 野應該真係有白卡

咁多合作
搞搞下會唔會版權問題B站所有乃木坂下架

學定日文

一隻字都唔識

聽日攞飛見真章

幾年就變到咁老

れいたん

我怕十月係花花，出年2月係白麻

咪燈禾花

今日咁靜既🚬

弱弱一問，如果真係咁樣走會幾多人脱飯

呢到咁多廁撚應該無乜人走

珍 呢度d 廁撚多到
好似禾咁既清泉買少見少

小妹會

挽留

其實開番團「元乃木坂」都應該幾賣得

走咗都仲要做 idol

退團都搵人嫁 唔做偶像了

見到10歲蓮加啲手足要暴動了

係 櫻隊畢業之後就同禾結婚

好飄牙好粗好純

想同十歲蓮加做...好朋友

白麻走我就脫

琴子好QQ

正

琴子同牙音我老婆

禾隊能醉你

等你好耐！想互隊

禾唔飲得 禾隊你ok?

仲想睇下咩人po 音推嚟嘅

好多負皮 連登仔冇性架

啱啱睇仲以為有新手腳
點知原來係音推條mk

入咗去俾負皮

負皮係比你條廁佬

白麻夜晚成日迫我脫

矮毒柒 唔好再b害我
禾有人證

臭mk又想扮毒撚

音推又靚仔又對手腳溫柔禾都有小小想畀佢吉

QQQQどうして

禾朋

想執翻嚟食 係咪唔正常

想食佢

好睇唔慣佢咁女人

地下嗰舊禾嘅 琴子都係禾嘅

阿音我嘅

你醉能左？

我咀

想比牙琴當我係煎堆係咁咬

好想比白白大大力咁錫我

咬完跌落地再比佢踩

黑住面咁踩我

用腳踩爛舊煎堆，再用腳趾夾住成舊塞落我個口叫我啜乾淨啲腳趾

之後拎返起扔埋一二邊

其實佢平時既妝扮就係咁女人，不過行為同可靠度似仔啫

你真係好鐘意腳趾

典解你會知屬於禾2個嘅小秘密

係，但男仔頭嘅女好正，平時粗粗魯魯，但對住自己鍾意嘅男仔就好小鳥伊人，個種反差好正架

我足控

想啜禾白粒墨屎

利申啜住牙琴腳趾覆你呢個cm

但係好似女警啲tb頭真係咪搞

睇錯想啜白白啲屎

禾唔是你

乃禾啲口水係乜感覺

成班ff 到癲曬

真tb就食下屎先啦，男仔性格我ok

男人頭呢

唔好睇咁多抖音個d啦，男仔性格嘅女會小鳥伊人只會出現係兩種情況
1. 啱啱拍拖個時
2. 想要你幫佢或者買野比佢個時

你不知幾型棍

商業片

的確冇你的名字咁既愛情 結局上要配合大眾要求變得大團圓結局

我未睇
不過覺得新嗰兩套雖然係幾受歡迎嗰種片
但係無以前秒5同言葉之庭嗰種觸人心弦嘅感覺

只係有睇秒五 言葉冇睇

全乃po 至型棍唔係公認係音推

平手個種？

ching睇嚟有啲經驗

新飯LM

你條女好撚正

應該土生嗰種

Ching你上個id同而家個id

多謝支持

不要起底

根本事實

有個清純既女仔係雞群中

分唔到你係迷月定明推暗反

米屈

混入反月手足度想點

我黎依度係希望可以感化反月既手足

呢度班友同出面班狗一樣中意砌人生豬肉
和申：受害者

唔好話感化反月手足，你過一排冇俾佢地感化埋做反月黨先算啦

同打人白衫一樣
無差別反MB

笑

有d仲同班狗一樣專烚細路女

DLLM 全部MB名都比人搶曬

呢啲要用藤條教下佢啦

放北川神id

喺4期到打撈下，應該仲有

真，反月=藍屍

教蓮加定教班反蓮
BTW 2兩個都抵打

PEPE

你明撐暗反=田少

屌啦
開隻分身黎撐月 即刻有咁多人支持
D 反月撚去曬邊

你依加改到我跟你姓

唔想中伏
岩岩先改完 唔想要再等30日

傻鳩 30日係第二次改嗰下先計
唔好問我點解知

山下美月=好女仔

我改到PEPE 咪會用左第二次
廁撚成日改名

有D 野大家心照就OK

垃圾 咁廁

秒五好腰心腰肺

我要用什麼樣的速度, 才能與你相遇

秒五言葉咁貼地 有實感好多

即使發了一千次短信
心與心之間大概也只能靠近1厘米

係
我心只有珠美

自己個 model 都可以連名都打錯

自己個推都可以打錯啦

川p

但係珠美個心無你

又bin c

完全入唔到

白麻: 你咁樣做係唔會令我驚架

+1

暗星

+2

連車尾燈都見唔到

book機票啦

一早買左喇

橙
好彩無搏到

+3

有得旅行都開心既

你成日都去架啦

503

之前仲有D 後悔淨係買左11月去摸手
依家開心番小小

我買左829飛
824無得握手仔了

又話連車尾燈都見唔到

個網都入唔到....
咪連車尾燈都睇唔到囉

記錯神宮29 開始
以為你話買左29號既飛

twitter有人話賣晒我都未入到

買左29號機票呀
神宮30號先第一場，全握24號

擺明fake la

抵啦咁早買

平呀嗎
無飛咪真旅行囉

真旅行
不過8-9月都應該好熱

北海道

上個月去左輕井澤凍死

避暑性地

依家去應該唔錯
但我去果陣著左短衫短褲

唔喇，輕井澤我去過了
無乜玩野

あなたのハートに〜ズッキュン！

真
又遠
outlet 又廢
比人呃左左

好過禾要瞓4晩名古屋機場酒店

做咩唔出去玩？

會出去玩 不過住機場酒店啫
出市區來回2000円

掛橋都比人搶

如有天櫻花再開 期望可跟你示愛

法國最近成日聽到蘭仔喺我耳邊講嘢...

平啦

牙蘭

點解咁多日要住機場酒店?

想叫蘭仔對我使出蘋果拳

5號到
6號出去玩
7號8號機場會場揸手
9號下晝飛

「そうでしょう...」

扑親個腦定思覺失調

禾唔會辜負迷蘭手足對禾嘅支持

咁又真係幾難搞

「どうするの？」

4點半先落機 都唔知出唔出市區好

洗個臉
照下鏡先

未去過名古屋
機場附近係咪都無乜野行

掉哂啲行李入酒店再出去 問題名古屋市內有咩好行

冇 野 行
好似有個溫泉咁大把 4半落機check in完出到市區應該收晒鋪

隔離得間常滑aeon

未去過

去sakura老豆間麵檔朝聖

名古屋城 Lego land 鐵路博物館

day2行程就係打算去後面2個

搵番你D老女人啦

請用左阪口珠美既手足棄械投降 我保證扣留48小時後就放你走

7月14要捉鬼啦

鐵膠表示10點行到2 3點先走
1日夠唔夠走2邊

加埋有成一百歲

一期4大天王

又bin

唔夠時間玩

同我728差唔多

如果揸一日就話出市區住啫
2日都係喺入面唔洗咁早起身

深川白返d就好lu

真人大姐姐feel 好正

人妻feel

老母feel

夠啦

音b = 外國feel

想同音b飲

握who

渣過?

賓妹feel

蓮加美月牙櫻

16年5月揸過

求report

我=山下美月老公

你唔比禾全握去9架

深麻=深色
白麻=白色

搞咩娶隻g 做老婆

請尊重，謝謝

我真係唔信你會啦

幫攞生蛋傳單未

907得琴 老吉咋
係喎唔記得問你地攞牙喜生蛋

正呀
等你report

照殺

牙喜生蛋有個襟章好撚正多謝老豆

一樣正

香港加油

想㩒扁禾老婆塊面

希望握完唔會變黑

蓮加唔會
美月一定唔會

畀手腳譴責喇 生日po先推

菲律賓feel

已經係黑仲點變黑

Maimai係咪結左婚啦？

係,sor

Okok生日要爆兩個po

係，請祝福我哋兩個

禾矛貢多圖喎

重複再重複

idol不問出身

仲有時間儲定圖 到時應該勁多重複

我個相簿好似都有幾張重複唔記得save過邊啲

我近排都係你地啲禾白連儂牆save落唔少

我都有D重複

生日之前等我再整d gif先

買到飛未

我放棄了，靠廁哥

你想睇邊日

想問下用咩整gif

邊場邊個價錢都屌

用B站都整到喇，或者去app store 都搵到好多apps

女性席好多位
想切左自己

五個鐘都仲係503

小妹連個網都入唔到點買呀

上次大坂嗰次個半鐘就已經入到但無哂位

今次似乎大家都入唔到賣都而家都仲有

個網都入唔到點賣得哂

日巨禾睇唔明

你買左邊場？

鬥垃圾

聽到把聲都扯扯地..

1/9見切

想吉霸清洩憤

禾想砍佢多D

佢仲話唔想2日坐閪位

仆佢個街，有飛仲想點

你飛去睇戲院live囉

努力左6個鐘終於入到去

留名live viewing

音席

你都搶到飛啦 睇煙花嘛

拎飛見到閪位係咪放左佢睇lv好過

真。飛去戲院睇

中閪位梗係買牛

買神宮牛

@筒井あやめ
@伊藤理々杏

七週都矛買牛=,=

不如下次我相機影啦

太貴矛買咋嘛

珍，佢兩個同我一齊睇

咪又係同一個營運
好似係

東京再聚

燒肉

sor 我影的

のぎ天 係咪淨係得under?

掛住搶飛miss左のぎのの

有時都會有選拔出現

john ng john duck⋯

條帶又唔arm位

矛問題

買到飛

無飛呀仲講

但入唔到

幫霸氣ching集氣先

收佢張飛

年叻有potential

咪意仁禾加

召喚年叻受害者

禾老婆

影你條屍

買左?

on99撳左7個半鐘

燒肉我既

終於買到stageback位

其實唔難買

買到乜？

30指定

我暫時31同1號ステージバック
好過無

求教學

狂開tab, 直到一刻就會突然之間得，用咗五個鐘

我都係咁樣幾個鐘，都係502,503 or 504

禾都係

桃子腦婆

其實開唔開到都係睇運

指定

日奈遮唔住

30、31、1齊曬

日奈

明日の18時30分から
showroomやります！
ツアーの真っ最中ですが
新しいことやりたい！と思い、、、、

あの子達にも集まってもらいます！

あの子達が誰かは
明日のお楽しみ？

どんな内容なのかは、、、
決まっていません！！！笑

ただ新しいことを 始める一歩になれば、、、。

蘋果劇團...卒業牙

個頭大到卡唔到入去

屌打………

睇左陣先知牙喜黎

咁有毅力

pepe黎

佢開掛

大家可以放棄
8/30 得番小小音席
8/31 得番小小音席
9/1 無曬
好似係

買到就得喇

個網好易玩

幾經辛苦，終於買到back stage

下次教埋我，我請食兩餐飯

係咪有飯食
我幫你

手足下次先搵你幫，我買到30號同1號了

係咪狂F5就買到

學上面こさかな巴打咁講，狂開tab.....

30 仲有音席
要買就快

back stage 咋，不過有得入場已經好好

努力係有回報
但唔知坐果D 位係咩感受

打call好撚勁

我都未試過坐呢啲位，希望到時有電視睇，如果唔係就好似核心嘅外圍咁齋聽歌

咁熱血？

有電視睇架

7仔 不要再說了

無電視睇就慘

23單企立見第二排嗌都費事嗌

咁可能仲正過指定席

真心有用

7畢con我左右隔離都嗌都好大聲

飛行巨

こさかな巴打

唔知屎努比手足有無買到飛呢

你唔係？

等緊改名做久保史諸里

企アリーナ嗌個推都唔會望埋嚟

對比喺呢度啲手足，碎料啦

我又唔揸手，又無去名古屋/大阪

咁灰？太遠聽唔到咋

吊死佢

人生唯一遺憾就係親眼見證唔到牙七畢業

個垃圾樂天真係玩咗我成日

你地就好 有得去睇

會唔會太正

隔離坂有成員卒業因為俾人跟蹤，d日本毒撚真恐怖

珠美係既

Linga diu hit la

我都分唔清真心定假膠

蓮炭都正喎

柿崎芽実

Linga wor tiu lui

仲有少量三十號，而家好易入

比我會跟neru

人生總係要有啲遺憾嘅，親眼睇唔到咪睇返video

俾我就唔止跟咁簡單

好恐佈又影細路女又跟蹤

所以唔止日本毒撚好恐怖，香港毒撚都好恐怖

岩岩試左陣
平均都要LOAD 成千次先入到

見咁多人迷蓮就知啦

都幾年前啦
當時報道：

營運冇做野？ 返而要個當打時期既女仔畢業去就條撚樣

Wtf我屌佢老母

全部交叉喎

咁慘

CSL

想問有冇神宮犯罪？

算唔算top?? 我淨係識小坂

混血

識唔代表迷呀巴打

呢啲叫知己知彼

偷拍牙

好似唔只跟蹤咁簡單，佢老豆啲社交網站被人hack 哂，好撚痴線

影細路女呢個香港手足都試過

咁似呢度d 手足做開個d 野

點解係hack老豆sns

咁幼鳥又真係幾正既..

入左谷未？

未

好難忍

入唔入？

咪撚鳩up 喇 跳高同neru 雙c 落under
唔識咪鳩up

將來日奈baby 老公就幸福

個b都好幸福 唔驚肚餓

雙c喎

佢都under 你有冇睇日向嫁

下星期らじらー又喜

好

個個都飛神宮 .gun

禾真旅行炸

又想呃我

你就好

關禾wt事

到時力十又無啦啦影佢喺會場

禾今日都睇完live AliA好正

.gun

咁多飛行巨巨
覺得自己是零

貧窮限制想像

想入谷

花雀

想睇 唱左幾首歌

有3首新歌 我唔知原來完場仲有得買碟合照 仲要係單人
有2個fd有合到 Rina同 Ayame好正

地下偶像玩法
Rina小提琴

如果我有合我一定R握手

你唔洗r啦

開場隊香港band嘉賓話呢2個月大家都辛苦啦 今晩就開心下啦
點知睇完冇耐就睇到太古單野

なんで
飛鳥最高

班手足喺太古落電梯係咁畀班狗打

好勁

飛鳥咁忙都仲玩

禾老婆真係好正

不要劇透

成撚日都係咁 個個睇生肉咩

望住牙七個笑容都笑唔返

我都係twitter見到咋套嘢我睇咗3集

一生只愛西野七瀬

必睇喎
之前見d mb係度講
追左兩集就上左癮

第二季開始亂黎

珍 睇住香港啲新聞好惆悵

好憤怒又難過，完全訓唔著

我都係 完全訓唔著

訓唔著+1
聽朝起身又要聽兩個藍絲既言論

呢幾個月一場波都冇心情睇

訓唔著+1

工事中都冇心機睇
4-0都幫補唔到幾多

慘

咁仲食
啃唔落呀

依家晚晚番屋企我一句野都唔同阿媽講，食完飯即係番房戴耳機算

尋晩守到去大圍我老豆先係咁芒住新聞驚中招
不過佢一味係共狗唔會讓 話後生仔最後都係攬炒 係咁結果論同失敗主義

個班自私垃圾廢老要食一次煙先醒

我啊媽就心痛班後生攞自己未來出嚟賭，又一直屌班狗濫權 但又係咁講中共唔會讓步係咁講負面嘢

唔會架，班友好proud of 自己係中國人

我老豆條廢老一開始就屈義士收錢
之後我屌返佢話 「我出十倍價錢」叫佢企前線就收皮
而家兩個月冇同佢講過野

同我嗰個一樣 佢地自己唔知係內在愛国心定對支共嘅恐懼
一味淨係話唔會有好結果 做嚟冇意思

佢地只會話你唔搞事人地咪唔會出煙
個日電視見住個街坊俾人兜頭扑
都可以話抵佢死 咁既時勢仲落咩街

如果係怕左共狗都算
最撚恐怖係當年被共狗迫害 搞到要走難黎香港
但今日反而走去擁護返共狗個班

走難落黎個d只係當呢度避難所
心底依然覺得上面先係佢地既根
見到上面發展得好 咪光明正大擁抱上面

早排係茶仔先聽到個師奶講早知個時唔偷渡嚟，宜家阿妹係上面個d收地仲大把錢

咪話我睇死
叫呢班口頭愛國既垃圾即刻返中國住
佢地仲唔say no

根本佢地都知共狗唔係好野
不過2047個陣佢地都死左
共狗點搞到香港仆街都關佢地事

所以咪瘋狂透支下一代幫自己搵著數

大把都攰啦 飲翻2罐啤等自己瞓得著啦

真心訓唔著
尤其係睇左有義士被狗磨甩門牙段片

今日睇live嗰三個鐘係最近最冇憂慮嘅時間 邊估到呢三個鐘發生嗰多事

我連我老豆乜嘢立場都唔知6月頭就同我講修例唔好，依家就話啲人係暴徒懷疑佢喺youtube睇得太多嗰啲殘體內容片

佢仲要係咁講對唔住 唔好再㩒住我

希望快d攬炒一齊收皮